乖乖女想學壞 求教

由細到大都無壞過 第一步要做咩？

留tg 有巴打會幫你

中出咗未

乖

同我扑野

食屎先

食兩支煙

食兩枝煙

食到二支煙先再講

一次過食兩隻煙

你唔好係度同我talk shit啦

食兩枝煙再講

改名叫凱婷 同含住牛丸食兩枝煙

要練一次過食兩支煙

壞既定義都好廣，你要學到幾壞

幫男人含撚

痴撚線港女

咩年代仲兩枝煙 講咁耐都仲未有人講一次過含兩條撚

食兩支煙呀。屌你

食3枝煙先啦 想學壞

2枝都已經算乖啦

講咗粗口未

未就教下你 屌你老母呀樓豬！

你最壞已經係係連登同cctai嘈交
As big as you're gonna get

食唔食到2支煙？

悶到個個都話食兩枝in

我等緊睇

有冇試過踢垃圾桶先 如果未就由衝紅燈一步步做起

學用彈弓射汽球

米𠹌me

依家百發百中！

俾我調較下先

腿張開先

紋肉便器三隻字係額頭

壞女孩

Pm me 我教你

做啲只可以大人先做到既野

唔好再做假膠咪得

個集中討論post講啲嘢完全睇唔明

9唔搭8

六合彩唔開

識做假膠好壞呀

我無睇過 你起左屋未

乜

好壞

咁想壞咪要繼續囉 邏輯有咩問題。。

起咗 周身債我都想重刷

You can try try唔戴口罩出街^_^

樓豬bb唔理我

淨係錢問題 屌下魚咪算

先從多數人定義嘅話做起
食煙飲酒講粗口，行為都變

我今晚嚟我度

想做人哋啲島民算

乖 因為係你一廂情願

訓沙灘ok?

唔好bb我

咁你今晚就去你度啦

與時並進 學食兩支電子煙先

如果你仲有收到聖誕禮物就收下皮先啦

ok

樓豬個b唔理我

拉

樓豬無視咗你

識得一廂情願好撚壞呀

平胸嘅女人特別小氣

無拖拍嘅人特別小氣

中意兔仔嘅人特別小氣

樓上對狗男女偷情唔好喺度偷

哼！！！講咩都得！就係唔可以背叛兔仔！！

可摸以去你島上偷？

一齊啦不如

做狗夠壞未 點解依d垃圾po都上到熱門

去站務台問點解囉 唔識入返時事台熱門睇 唔識用自選台？

搵成哥教下你

笑死

以為係cctai熱門狗 原來自己都開垃圾post
屌你老mi寬己嚴人

冇人講時事台 我想講我d po咁高質點解無人入

睇機場特警

高質po喎

可能你個人垃圾

咁點樣冇咁垃圾 求教

你過晒氣

你無得救

過嚟我度 我教你

屌你啦

你都係乖乖仔

揾凱婷同牛丸

首先要學講粗口，對住塊鏡練習，講到唔打冷陣，之後我再講

DIY

原來你係痴撚線港女 失敬

你點知的

我食兩支煙喎

食2支煙

望吓林鄭

掉火魔燒黑警

.....

pm我教你🚬

第一步係訓練講粗口唔打冷震
第二步係一次過食兩次煙

如果想再壞啲可以睇呢本漫畫

1000/Q中出，然後俾錢你返深圳落仔。或者你學下牛丸😏😏

兩枝喎！！

都話咗好驚㗎啦

講未

你個fool係咩來

俾我屌

1次食2枝煙

知吾知自己好撚戇鳩？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂大家姐
認真講 係F.1女仔最壞係我同凱婷
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同凱婷都未出聲
有時連班男既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
壞學生？你做到咩？
吸煙飲酒介手就代表壞囉
你連扣分 係學校搞事都吾敢啦
點做壞學生呀？ 小姐
你想學我地咋嘛
入黑社囉 係學校搞事呀！
最好學理我負分都要比人繼續扣
你敢？你連續兩支煙都食吾撚到啦
學我地？！算把啦 傻系

我覺得壞係天生/經歷左啲野自然變

凱婷定牛丸先

食三支煙

有無試過吞精?

雲吞加麥精

邊個要呑精！！？

衝紅燈

有冇長豆豆

參加撐警集會/遊行

收皮啦樓豬
你只係一隻臭雞咋

垃圾PR, 起底見你一日開十幾個post spam連登，blockED

食屎啦死5毛

一日點開幾十個post啊on9仔 又唔撚用腦
我開幾十個post嗰陣都未有反送中
起底 空殼ac 死全家啦五毛 report

想咩方向壞先，有啲人壞極都有個普

我宜家開得多過你都冇俾人嘈
睇嚟你壞過我

呢d垃圾po都上到熱門

spam連登

傻妹來
拎支原子筆，係隻手畫下紋身
你就慢慢會學壞架啦!

原來你都係用sony

偷圖

同你仲呼吸緊一樣咁奇怪😓

唔返屋企訓，講粗口，失身

切左條J

真

做電子妓女

層主係我哋pr界明星

agger

bb🤮

點啊

我要請人幫我打理個島！！

時薪$70 ok？

比我中出

要壞過凱婷同牛丸

我自己都得$30...

上咗熱門啲推拉師又出晒黎

-.-

幫我供樓

查實佢哋匿返入自選台咪一天都光晒囉 又要出嚟吠吠完又急急腳走 成隻芝娃娃咁

一次食兩支煙

玩咗成晚都唔知做緊乜 on9

有

學好三年,學壞三日
係咪真係想學?
睇喜馬拉雅星幫到你

pin 咗

有錢養貓女

變態佬 不了

求番號

搞黑警全家
搞到家破人亡
再累埋祖宗十八代

好壞不分？

點樣好壞不分？

自貼睇睇先啦

pmed

比我無套中出再口爆，再幫我毒龍鑽。完事之後一次過食2支煙，一定壞個凱婷

🈶🈚️🧠。。。

以為你打二手煙

你又講唔岀。。。
有無

凱婷都唔識-.-

想同樓主做愛

仲笑緊- _ -

一口食兩支煙係基本野

樓主係五毛兼pr兼國安兼公安兼popo
勿回 thx

我都覺
我一話搞黑警佢就好大反應

屌你真係無腦

酸你有錢

很想要吧？

留左個沙灘比你

你有需要 留返自己

有屎

連續食兩支煙

同你好夾

我復活蛋嚟

垃圾PR, 起底見你一日開十幾個post spam連登，blockED

想拆禮物

依啲叫有產量嘅pr

射佢落來囉

帶我入行

起底見你做緊

好撚嬲 成日屌魚屌左隻強上黎

Pm凱婷

我也是=.=

想做你多啲

好驚

竟然有人顛過你

點睇上面個留言

邊個 置頂？

213

置頂都好笑

冇人癲過你

你係五毛兼pr兼國安兼公安兼popo

人生木22了

笑死傻寶寶了

笑死傻寶寶too

呢個仲好笑

痴痴呆呆，坐埋一檯

細佬

Ching渣左少少喎 變身emergence都唔識

睇過但想再睇多次
揾唔返

學壞容易 變返乖難

fool中文係咩

傻子

ε=ε=ε=ε=ε=ε=┌(;￣◇￣)┘

搶人條仔之後食兩枝煙

聽朝放我枱頭

你有朝早先講

你去準備吓啦

沖好涼在線等

等你表演

瞓

你一係唔好醒！！